有冇人仲未瞓

Me

我

早晨

原本瞓緊，諗緊落唔落街食宵夜...
諗諗下就落咗

做咩仲未瞓

剪片

早晨呀

食咩宵夜呀

啱啱起身

係呢一刻一齊叫春都係一種緣份

口水雞飯

咁光

For youtube?

Yes

好L眼訓
次次到十二點先醒起好L多野未做
屌 可唔撚可以早D醒唔好12點先恢復記憶

呢個真

等陣要出門口了

Hellooooo~

好眼瞓但瞓唔着

Where

搵唔到工 日日都失眠
R曬頭

New Zealand

Jeng, 遲下過去徒步

樓主做咩仲唔瞓？

我搵到工，就係全職發夢

目前儲落嘅錢唔再容許我咁做了

咩事瞓唔著喔

唔想瞓

我都有上網睇，真係冇咩好工，巴打捱多陣過埋年應該易搵啲

我都搵緊炒散

搵住part time做住先，
好想轉行，對未來好迷茫

係到，搞乜？

好野介紹下。。。。

你起碼有餐咁好嘅野食55蚊
55蚊應該夠我自己食好多日
今朝食咗一舊薯仔
下午就公仔麵 雞翼x4
夜晚 蛋炒飯 加啲蔥炒下就算

聽日諗住食 半舊急凍雞排 + 半舊洋蔥 + 白飯
去買兜魚分幾餐食 咁樣都覺得好正 好幸福

好易搵到

做咩咁省，減肥？

hello

哪有錢

hi

去拎食物卷呀

有手有腳唔靠人
更何況總有手足比我更需要食物卷
其實係我唔想做m記 KFC啫
又唔係搵唔到工嘅
但我諗真係用曬啲盤川
洗碗都唔到我唔做

炒散waiter?我有好多whatsapp group每日派即Pay job

都有做過炒散
其實出面有好多工 老實講
但藍店都佔咗好多
我情願慳住洗 都唔想做藍店
好多謝你啊 我浪費咗你人生小小嘅時間嚟聽我9up

yes